夢遊個陣，差啲入左男廁

好彩有個阿伯好大聲咁吠左聲

屙完屎先知嗰個係女廁

啊 好柒
咁你點出番去

阿伯吠？

Is 成隻狗咁

你是味撞野

No